{
  "Ask anything. Type \"/\" for prompts, \"@\" for files, and \"#\" for tools.": "在此輸入 \"/\" 為提示，\"@\" 為文件，\"#\" 為工具。",
  "Quick Settings": "快速設定",
  "World's best AI models in one place.": "世界頂尖 AI 模型集合。",
  "You have messages": "剩餘對話次數",
  "New Chat": "建立對話",
  "New Prompt": "建立提示詞庫",
  "New Assistant": "建立助手",
  "New Plugin": "建立外部工具",
  "New File": "新的文件",
  "New": "新的",
  "Chat": "對話",
  "Chats": "對話記錄",
  "Assistant": "你的助手",
  "Assistants": "你的助手",
  "User Settings": "用戶設定",
  "Profile Context": "個人資料內容",
  "Workspace Instructions": "工作區指示",
  "Show Help": "顯示幫助",
  "Show Workspaces": "顯示工作區",
  "Users": "用戶",
  "Settings": "設定",
  "Edit assistant": "編輯助手",
  "Name": "名稱",
  "Description": "描述",
  "Image": "圖片",
  "Prompt": "提示詞",
  "Model": "模型",

  "Max Tokens": "最大 Token",
  "Tools": "工具",
  "Add Tool": "添加工具",
  "Delete": "刪除",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Update": "更新",
  "Create": "創建",
  "Edit": "編輯",

  "Your chat history will be displayed here.": "你的聊天記錄將會顯示在這裡。",
  "Prompts are pre-saved text inputs designed to generate specific responses and communicate with AI quicker. Prompts you create will be displayed here.": "提示詞是預先保存的文本輸入，旨在生成特定的響應並與 AI 更快地溝通。你創建的提示詞將會顯示在這裡。",
  "Upload files to enrich conversations and assistants with context, data analysis, feedback, or customization. Uploaded files will be displayed here.": "上傳文件以豐富對話和助手與上下文、數據分析、反饋或自定義。上傳的文件將會顯示在這裡。",
  "Plugins are special add-ons that allow you to do extra things beyond just chatting, such as using up-to-date information from the web or checking the weather by connecting to external services or databases.": "插件是特殊的附加組件，允許你超出聊天之外做更多事情，例如使用最新的網絡信息或通過連接到外部服務或數據庫來檢查天氣。",
  "Assistants are special AI characters instructed to provide information, solve specific problems, simulate conversations or offer creative content based on user queries.": "助手是特殊的 AI 角色，被指示提供信息、解決特定問題、模擬對話或基於用戶查詢提供創意內容。",
  "Let's create your profile.": "讓我們來建立你的個人資料。",
  "Welcome to ImogenAI": "歡迎來到 ImogenAI",
  "Choose your plan": "選擇你的計劃",
  "Pro plan gives unlimited access to over 20 AI models.": "專業計劃提供無限訪問超過 20 個 AI 模型。",
  "You are all set up!": "你已經設置好了！",
  "Setup Complete": "設置完成",
  "Job Role": "職位",
  "Your Name": "你的名字",
  "e.g. Marketing Manager, Software Engineer, or Student": "例如市場經理、軟件工程師或學生",
  "How did you hear about us?": "你是怎麼知道我們的？",
  "Select an option": "選擇選項",
  "Friend told me": "朋友介紹",
  "Other": "其他",
  "Password must be at least 8 characters long and contain at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number, and one special character": "密碼必須至少 8 個字符長，且包含至少一個大寫字母、一個小寫字母、一個數字和一個特殊字符",
  "Please enter your full name": "請輸入您的完整名稱",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵箱地址",
  "Please enter a password": "請輸入密碼",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Please select your job role": "請選擇您的職位",

  "We take care of the rest": "無後顧之憂",
  "Unlimited access": "無限制使用",
  "No API keys required": "不需要 API 金鑰",

  "Connect your API keys to access AI models and all platform features": "連接你的API Key以使用 AI 模型和所有平台功能",
  "One key for all AI models. Click here to see the tutorial": "一個API Key就可以使用所有AI模型。點擊了解更多。",
  "Fully optimized for openrouter API. No VPN and overseas credit card required": "完美支援 openrouter API。不需要 VPN 和海外信用卡",
  "Access to PRO models at the first moment": "第一時間取得PRO model更新",
  "Including Newest OpenAI: o1, o1mini, GPT-4o, Claude 3.5, Gemini Pro and other opensource models": "包括最新的 OpenAI: o1, o1mini, GPT-4o, Claude 3.5, Gemini Pro 和其他開源模型",
  "AI Models": "AI 模型",
  "Access to the most powerful AI models": "訪問最強大的 AI 模型",
  "Now supporting OpenAI: o1mini, GPT-4o, Claude 3.5 and more": "現時支援 OpenAI: o1mini, GPT-4o, Claude 3.5 和其他模型",
  "Image Generation": "圖像生成",
  "Generate detailed visuals for work, study, and presentations with newest Flux1.pro and Stable Diffusion 3": "使用最新的 Flux1.pro 和 Stable Diffusion 3 為工作、學習和演示生成強大的視覺效果",
  "Web Access": "網絡訪問",
  "Quickly access online data and form rearch report（Beta）": "快速訪問最新的在線數據和產出報告（Beta）",
  "File Chat": "文件聊天",
  "Upload documents to extract or summarize key information directly": "上傳文件以直接提取或總結關鍵信息",
  "AI Assistants": "AI 助手",
  "Get personalized help with pre-built and custom GPT assistants and create yours": "獲得預建和自定義 GPT 助手的個性化幫助，並創建您自己的助手",
  "Model Comparison": "模型比較",
  "Compare models based on quality, speed, cost, and the number of tokens used": "根據質量、速度、成本和使用的標記數量比較模型",
  "Prompt Library": "提示詞庫",
  "A wide range of prompts to enhance interactions with AI and save your time": "廣泛的提示詞庫，增強與 AI 的互動並節省您的時間",
  "One for All": "一個全包",
  "Connect your API keys to access AI models and all features": "連接您的 API 金鑰以訪問 AI 模型和所有功能",
  "per month, billed annually ($83.88/year)": "每月，按年收費（$83.88/年）",
  "per month": "每月",
  "Upgrade NOW": "立即升級",
  "API Key Hub": "API KEY 全接口集合",
  "Use all AI models and features with your own API keys in one powerful platform": "一個平台一個API KEY就可訪問所有 AI 模型",
  "Connect keys for OpenAI, Anthropic, Perplexity, Groq, and other providers": "連接 OpenAI、Anthropic、Perplexity、Groq 和其他提供商的 API 金鑰",
  "2 months free": "2 個月免費",
  "Yearly": "年度",
  "Monthly": "月度",
  "Upgrade": "升級",

  "Close": "關閉",
  "Logout": "登出",
  "Profile": "個人資料",
  "Profile Image": "個人資料圖片",
  "Shortcuts": "快捷鍵",
  "API Keys": "API 金鑰",
  "Chat Display Name": "聊天顯示名稱",
  "Chat display name...": "聊天顯示名稱...",
  "What would you like the AI to know about you to provide better responses?": "你希望 AI 了解你的哪些信息以提供更好的回應？",
  "Side-by-Side Code Viewer": "並排代碼顯示模式(Similar to claude artifact)",
  "If enabled, code will be displayed in a side-by-side editor on the right from the message thread. This feature is currently in beta.": "如果啟用，代碼將在消息線程右側的並排編輯器中顯示。此功能目前處於測試階段。",
  "Manage subscription": "管理訂閱",
  "Reset to defaults": "重置為默認值",

  "Discover and manage models": "設定",
  "Configure and discover all LLM models here.": "設置和查看所有 LLM 模型。",
  "Manage models": "管理模型",
  "Model parameters": "模型參數",
  "Discover models": "發現模型",
  "System Prompt": "系統提示詞",
  "Reset to default": "重置為默認",
  "Missing dynamic variables": "缺少動態變量",
  "Save for all future chats": "保存",
  "No models available": "沒有可用的模型",

  "WAITING_MESSAGES": "幫緊你 幫緊你...|AI 正在研究一個統治地球大計...|AI 提提你下次要說謝謝...|請等一等...|寂寞到夜深...|AI 現在正和它的訓練數據進行激烈辯論...|AI 正在進行複雜的自然語言處理...或者只是在試圖理解網絡梗圖。",

  "Context": "上下文長度",
  "Input pricing": "輸入定價",
  "Output pricing": "輸出定價",
  "Supports vision": "支援視覺",
  "Supports plugins": "支援工具",
  "Plugins selected": "選擇的工具",
  "Temperature": "溫度(嚴謹度)",
  "TEMPERATURE_DESCRIPTION": "溫度影響 AI 模型回應的隨機性。溫度越高，回應越隨機，溫度越低，回應越確定。",
  "SYSTEM_PROMPT_DESCRIPTION": "系統提示詞是 AI 用來開始對話的訊息。為了讓 AI 正常運作，它應該包含以下動態變數：{profile_context}、{local_date} 和 {assistant}。{profile_context} 是用戶的個人資料上下文，{local_date} 是當前日期，{assistant} 是助手的名稱及其指令。",
  "Context Length": "上下文長度",
  "CONTEXT_LENGTH_DESCRIPTION": "上下文長度影響 AI 對聊天歷史的掌握；較長的上下文會降低回應速度，但提供更多的歷史，而較短的上下文會增加回應速度並降低成本，因為收費取決於處理的信息量。",

  "Upload": "上傳",
  "Attach files": "附加文件",
  "Ask anything...": "選擇好你想用的模型後，就可以開始問任何問題喇..."
}
